點解鄭欣宜叫欣宜

唔叫返鄭欣宜？

點解你地咁厚道
叫開肥西

屌